我好想講個事實比我朋友知，但講完唔知點安慰佢

是咁的，我朋友條女就上星期去韓國玩
咁過左幾日我同我朋友其中一位兄弟同另一位女性朋友去左韓國
佢地3個就一齊住
咁個位兄弟其實我地圍內一班人都知佢對我朋友條女有興趣
但我朋友仲話無事無事
我應唔應該講個事實比佢知
但講完又唔識安慰佢

下

講乜鳩

1999 WO CHING

帽事既

1999

樓主出黎解釋下

我諗樓主要整返幅關係圖先

Sor囉

其實你講乜撚野

痴撚線，組織下先開post啦。

佢地邊度有3個
樓主
朋友兄弟
女性朋友
差一個？

定計埋條女？

盡力畫返

兄弟知唔知7.7同 一齊？

條女同其他仔去旅行你個fd知唔知

唔係樓主去左韓國咩

知啦，無公開講過但我有講過

知呀，佢仲話有個男仔照顧仲好，唉